會員做乜都狗衝不斷入人post洗版 懇請admin處理

本人和其他會員開了不少認真討論的post
該會員卻不斷進入其中 洗版並人身攻擊 及張貼嘔心圖片
影響他人討論與閱讀之餘亦令人感到煩厭
最好ban左條煩膠

條死煩膠唔知係咪林狗分身。

你一句admin就俾反應你呀？咪咁天真啦。
Admin要俾反應，都回應咗要求處理肥婆icon嘅會員先啦。
我知洗認真post會阻人傾計，無肥婆icon嘅post我無洗架。
肥婆icon就接受到，真正肥婆相就接受唔到？
你開呢個post嚟搞笑架？

卡通同現實不嬲有分別架啦
你戇撚鳩架死廢青係咁洗
屌你老母生件垃圾出黎獻世阻撚住晒
死返入你老母個臭西啦
知會阻又阻撚住晒
死撚開啲啦 垃圾user返高登啦
無肥婆icon比你啦
用官方垃圾app啦柒頭
奶林早洩腳板底啦

樓主終於開返個正常po

##fatc

同意

fatc

痴撚線
講野都無point嘅，係咁屌屌屌撚撚撚，
你唔係以為惡狗咁吠就當係講咗嘢呀？
等我仲期待睇下有咩回覆，點知淨係聽到吠聲

唉，事但啦，我都試下同隻狗講道理啦，有時聰明少少嘅狗都會明白嘅。

首先關高登咩事，我屌肥婆icon，無屌偽腦魔icon，係因為肥婆icon低質！郁下鬧交都要趕人返高登，呢到你話事架？第時你老婆同你鬧交，又趕人返娘家呀？好在你係毒撚廢青，哪有女！

瘋狂洗版係一個手段！阻到人認真討論我都唔好意思 但要引起注意，要表達意見就要用激進少少嘅方法。喂！個時佔中阻撚住哂啲馬路，夠大把人屌啦，唔俾佔中呀？繼續和理非非囉！繼續唱今天我囉，跟住特首就會下台，香港就會有普選架喇！

支持狗衝巴打

肥婆圖同肥婆icon有咩關係呀 咁撚黑人憎 只係令到人更加支持肥婆icon🤣 就好似魚蛋革命咁 個個幫晒差佬 你想一個人逼晒大家唔用呀 收皮啦 全世界跟你轉咩 睇你個樣一定係平時無人理既死毒撚 係連登發窮惡

好心你鬧我都鬧得有point d啦!!!
我俾咁多個point出黎, 你好似接唔到咁既?
技窮定無腦呀? 小學畢業未呀?

我覺得肥婆icon同肥婆圖一樣咁撚黑人憎喎!!
用肥婆圖洗版, 就係要令人明白肥婆icon同出一徹!!!
咁多題材可以整icon, 偏偏就要整肥婆!!!
而家肥婆好靚呀?? 好得人鍾意咩??
有人話個作者整肥婆icon出黎係想d人可以用肥婆icon黎笑鳩d肥婆post. 無撚聊!!! 而家好多肥婆post呀? 而家係周街都係肥婆icon呀!!! 我唔撚想見到肥婆呀!!! 我想見到大波靚女icon呀!!!

而家得我一個唔鍾意肥婆icon咩? 係既話我咪收皮囉!!同全連登仔講聲對唔住!! 我係廢青我會死返入老母個閪到重新做人!!

真係回你都廢閪事. 我回其他post好過. 你唔撚係我對手呀!!

但要引起注意，要表達意見就要用激進少少嘅方法。fatc fatc fatc

勇武大師fatc fatc fatc